其實啲餐廳廢佬侍應帶手套好撚嘔心

廚房全程帶手套整野食 休息時候除手套都可以

但成日係餐廳見到啲阿姐一套手套走天下
覺得自己帶左手套就免疫
抹枱，收錢，收銀，再拎野食
係阿對自己咪免疫囉
衰啲既成隻手指插落碗湯度
見到都驚...

唔戴咪一樣
戴左最少唔使食手汗

佢帶手套係保護自己，唔係保護你

驚咪自己煮 恐懼撚